<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
    <VCE_AppleTree.label>яблуня</VCE_AppleTree.label>
    <VCE_AppleTree.description>Дерево, що дає глянцеві, червоні яблука. Існує безліч різних сортів, але цей особливий тип передає теплі літа і м'яку зиму. Яблука використовувалися як перекус, інгредієнт для десертів і варилися у сидр з найдавніших часів людства.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Ефект геймплею:&lt;/color&gt; Всі фруктові дерева займають приблизно чотири рази більше місця, ніж звичайні культури, довго зростають і дають плоди, які можна їсти сирими. Вони не знищуються після збору врожаю, але мають обмежений термін служби і, кінцевому результаті, їх потрібно буде пересадити.</VCE_AppleTree.description>

    <VCE_PeachTree.label>персикове дерево</VCE_PeachTree.label>
    <VCE_PeachTree.description>Листопадне дерево, яке дає пухкі, кам'янисті плоди, відомі як персики. Дерева персика часто потребують повного сонячного світла і тепла. Давні східні культури вирощували їх у гаях, зауважуючи їх здатність виживати в умовах посухи.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Ефект геймплею:&lt;/color&gt; Всі фруктові дерева займають приблизно чотири рази більше місця, ніж звичайні культури, довго зростають і дають плоди, які можна їсти сирими. Вони не знищуються після збору врожаю, але мають обмежений термін служби і, кінцевому результаті, їх потрібно буде пересадити.</VCE_PeachTree.description>

    <VCE_CherryTree.label>вишневе дерево</VCE_CherryTree.label>
    <VCE_CherryTree.description>Дерево, що дає маленькі фіолетово-червоні солодкі вишні. Вишневі дерева відзначаються необхідністю короткого заморожувального періоду, тому їхні плоди стали улюбленцем північних західних цивілізацій. Цей рід дуже красивий, з рожевими квітами, які цвітуть повністю кожної зими.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Ефект геймплею:&lt;/color&gt; Всі фруктові дерева займають приблизно чотири рази більше місця, ніж звичайні культури, довго зростають і дають плоди, які можна їсти сирими. Вони не знищуються після збору врожаю, але мають обмежений термін служби і, кінцевому результаті, їх потрібно буде пересадити.\n\nВишневі дерева мають подвійну красу порівняно з іншими фруктовими деревами.</VCE_CherryTree.description>

    <VCE_PlumTree.label>сливове дерево</VCE_PlumTree.label>
    <VCE_PlumTree.description>Густе дерево, яке дає гладку фіолетову фрукт. Сливи особливо кислі і використовуються для приготування різних варень, желе та сидру. Багато культур також висушують сливи для довготривалого зберігання.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Ефект геймплею:&lt;/color&gt; Всі фруктові дерева займають приблизно чотири рази більше місця, ніж звичайні культури, довго зростають і дають плоди, які можна їсти сирими. Вони не знищуються після збору врожаю, але мають обмежений термін служби і, кінцевому результаті, їх потрібно буде пересадити.\n\nСливи можна споживати сирими або висушеними у вишневі.</VCE_PlumTree.description>

    <VCE_PearTree.label>грушеве дерево</VCE_PearTree.label>
    <VCE_PearTree.description>Товсте дерево, яке дає хрусткі зелені груші. Грушеві дерева відзначаються високою потребою води і прохолоднії погоди, а також добре ростуть в тіні. Перші деякі схожі на яблука, але груші трохи волокнистіші і менш солодкі.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Ефект геймплею:&lt;/color&gt; Всі фруктові дерева займають приблизно чотири рази більше місця, ніж звичайні культури, довго зростають і дають плоди, які можна їсти сирими. Вони не знищуються після збору врожаю, але мають обмежений термін служби і, кінцевому результаті, їх потрібно буде пересадити.\n\nГрушеві дерева можна вирощувати всередині, і вони не будуть перешкоджати вітряним турбінам.</VCE_PearTree.description>

    <VCE_Opuntia.label>опунція</VCE_Opuntia.label>
    <VCE_Opuntia.description>Ця рослина відома своєю багатістю навіть в гарячих, сухих пустелях. Пагони цього високого, шипучого кактуса розквітають рожевими плодами, схожими на дині, які пустельні корінні жителі використовували для перекусу і як ліки.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Ефект геймплею:&lt;/color&gt; Всі фруктові дерева займають приблизно чотири рази більше місця, ніж звичайні культури, довго зростають і дають плоди, які можна їсти сирими. Вони не знищуються після збору врожаю, але мають обмежений термін служби і, кінцевому результаті, їх потрібно буде пересадити.\n\nОпунції можна садити близько один до одного, оскільки вони не перешкоджають посадці рослин поруч з ними.</VCE_Opuntia.description>

    <VCE_BearBerryBush.label>куст ведмежої ягоди</VCE_BearBerryBush.label>
    <VCE_BearBerryBush.description>Низькорослий кущ із рожевими ягодами, який добре росте в бідних, навіть піщаних ґрунтах. Сира ягода ведмежої ягоди має кислий і безсмаковий смак, але після приготування з'являється природна солодкість і результат може бути значно смачніше.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Ефект геймплею:&lt;/color&gt; Всі фруктові дерева займають приблизно чотири рази більше місця, ніж звичайні культури, довго зростають і дають плоди, які можна їсти сирими. Вони не знищуються після збору врожаю, але мають обмежений термін служби і, кінцевому результаті, їх потрібно буде пересадити.\n\nКущ ведмежої ягоди можна вирощувати в горщиках.</VCE_BearBerryBush.description>

    <VCE_BananaTree.label>бананове дерево</VCE_BananaTree.label>
    <VCE_BananaTree.description>Широколисте, високе тропічне дерево, прикрашене кластером жовтих, подовгастих ягід, відомих як банани. Банани легко чистяться, щоб відкрити солодке, майже кашеподібне м'ясо всередині і були улюбленцем як людей, так і інших приматів у тропіках протягом тисячоліть.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Ефект геймплею:&lt;/color&gt; Всі фруктові дерева займають приблизно чотири рази більше місця, ніж звичайні культури, довго зростають і дають плоди, які можна їсти сирими. Вони не знищуються після збору врожаю, але мають обмежений термін служби і, кінцевому результаті, їх потрібно буде пересадити.\n\nБанани легко збираються, оскільки цілу "кисть" можна зрізати одночасно, що зменшує час збору врожаю порівняно з іншими деревами.</VCE_BananaTree.description>

    <VCE_OrangeTree.label>апельсинове дерево</VCE_OrangeTree.label>
    <VCE_OrangeTree.description>Густе напівтропічне дерево з апельсинами, яке добре росте в вологих середовищах і на вологих ґрунтах. Сферичні і отворені, апельсини відомі своєю неприємною шкіркою і досить м'ясистим м'якоттю, але відомі як одні з найсоковитіших фруктів з яскравим пікантним смаком та кислинкою на післясмак.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Ефект геймплею:&lt;/color&gt; Всі фруктові дерева займають приблизно чотири рази більше місця, ніж звичайні культури, довго зростають і дають плоди, які можна їсти сирими. Вони не знищуються після збору врожаю, але мають обмежений термін служби і, кінцевому результаті, їх потрібно буде пересадити.\n\nАпельсинові дерева отримують 1% підвищення зростання за кожен водний масив у радіусі 3 плит навколо них.</VCE_OrangeTree.description>
</LanguageData>
