<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
    <VCE_Grass.label>Трава</VCE_Grass.label>
    <VCE_Grass.description>Культивована трава. Росте там, де є трохи світла та мінімально родючий грунт.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Ігровий ефект:&lt;/color&gt; Траву можна використовувати для годівлі худоби, так само як сіно. Вона не піддається хворобам, але не може бути зібрана і збережена, як сіно.</VCE_Grass.description>

    <VCE_TallGrass.label>висока трава</VCE_TallGrass.label>
    <VCE_TallGrass.description>Культивована висока трава. Росте там, де є трохи світла та мінімально родючий грунт. Зменшує швидкість руху тих, хто пересувається по ній.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Ігровий ефект:&lt;/color&gt; Траву можна використовувати для годівлі худоби, так само як сіно. Вона не піддається хворобам, але не може бути зібрана і збережена, як сіно.</VCE_TallGrass.description>

    <VCE_Agave.label>агава</VCE_Agave.label>
    <VCE_Agave.description>Велика пустельна рослина з їстівними квітами та стеблами.</VCE_Agave.description>

    <VCE_Onion.label>цибулина</VCE_Onion.label>
    <VCE_Onion.description>Смачна розпухла бульба з гострим, ароматним смаком, що має майже стільки ж різновидів, скільки і кулінарних застосувань.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Ігровий ефект:&lt;/color&gt; Цибуля не піддається хворобам.</VCE_Onion.description>

    <VCE_Pumpkin.label>гарбуз</VCE_Pumpkin.label>
    <VCE_Pumpkin.description>Технічно гігантська ягода, гарбузи відомі своєю легкістю як для посіву, так і для збору урожаю. Однак їх міцність означає додаткову вагу і масу - занадто незручні для вирощування в гідропонних установках.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Ігровий ефект:&lt;/color&gt; Гарбузи завжди дають урожай, незалежно від навичок рослин колоністів.</VCE_Pumpkin.description>

    <VCE_Pepper.label>перець</VCE_Pepper.label>
    <VCE_Pepper.description>Маленькі, гострі, багряні стручки, часто використовувані у соусах, закусках або порошках. Хоча сам смак досить м'який, але капсаїцин, що міститься всередині, робить їх для людей дивно привабливими, але при вживанні великих кількостей може бути болісним. Тварини уникатимуть їх повністю.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Ігровий ефект:&lt;/color&gt; Тварини не їдять рослини перцю, вони мають нульовий поживний вміст. Зауважте, однак, що вони будуть нормально їсти зібраний урожай.</VCE_Pepper.description>

    <VCE_Peas.label>горох</VCE_Peas.label>
    <VCE_Peas.description>Круглі зелені насіння, що зберігаються в м'ясистій стручці. Горохи відомі своєю потребою у вологій ґрунті та доброму поливі. Також славляться довгим терміном зберігання при належному висушуванні.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Ігровий ефект:&lt;/color&gt; Зазвичай менш ефективний, ніж кукурудза, рис або картопля, горохи отримують великий зріст у 50%, якщо йде дощ.</VCE_Peas.description>

    <VCE_Eggplant.label>баклажан</VCE_Eggplant.label>
    <VCE_Eggplant.description>Бульбозний фрукт пурпурного кольору з родини паслінових. Баклажани рідко подаються як гарнір, вони частіше виступають головним компонентом страви. Добре ростуть в теплому кліматі.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Ігровий ефект:&lt;/color&gt; Баклажани зростатимуть на 30% швидше при температурі між 37 і 60 ºC.</VCE_Eggplant.description>

    <VCE_Cabbage.label>капуста</VCE_Cabbage.label>
    <VCE_Cabbage.description>Досить міцний зелений листяний овоч, часто нарізаний, а потім квашений або тушкований. Цей певний сорт здається дуже стійким до отрути і радіації у повітрі.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Ігровий ефект:&lt;/color&gt; Капуста не піддається радіації та, на відміну від інших рослин, не вмирає через неї.</VCE_Cabbage.description>

    <VCE_Beet.label>буряк</VCE_Beet.label>
    <VCE_Beet.description>Травоподібна овочева культура, широко вирощувана як для людей, так і для худоби, особливо поживна та історично використовується у виробництві барвників.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Ігровий ефект:&lt;/color&gt; Хоча буряки потребують родючого грунту, вони досить живучі і продовжать рости зі швидкістю 10% навіть взимку. Вони мають бути посаджені під час вегетаційного періоду, проте.</VCE_Beet.description>

    <VCE_Tomato.label>томатна рослина</VCE_Tomato.label>
    <VCE_Tomato.description>Серія соковитих, блискучих червоних плодів, з'єднаних виноградом, які часто використовуються як овоч. Сильне тушкування вивільняє природні цукри та зменшує кислоти, які містяться всередині. Томати легко відділяються від винограду без необхідності виривати рослину з корінням.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Ігровий ефект:&lt;/color&gt; Томати не будуть зруйновані при зборі урожаю, подібно до дерев із фруктами.</VCE_Tomato.description>
</LanguageData>
